[唐姨風暴］唐詩詠真空裸背純白誘惑！！！

快將37歲的視后唐詩詠，為雜誌拍了一輯健康性感的照片。當中詩詠穿上露背裝，疑似真空上陣，拍攝途中不忘向鏡頭嘟嘴大派香吻，極盡誘惑之能事。其後詩詠換上一套純白兩截套裝，輕露小蠻腰，熟練地擺出各種甫士，時而俏皮可愛時而性感誘人，不愧為網民心目中的100分女朋友。

呢輯相ok

太平

樓主漏左呢張

柒

其實又真係唔似37

嘩屌佢咩居心呀，成日死谷爛谷，明明以前同阿sa一樣咁平

人地視后都攞埋，係炙手可熱嘅當家花旦

吉妹出咗水未

差啲跣親

有洪仔扶番

滕麗名嗰胸咪又係谷出嚟
大家一樣受 仲日J晚J添

滕麗名好過唐姨1000萬倍！！！

吉妹>唐姨

平撚到！哈哈哈！！！！！

Agger 吉妹>女星